高速線炸物被拋出車外

及後被另一列列車輾過 傷重死亡

笑到射左出黎

被救起時已經冇生命跡象

飛出物全身100%完全燒傷，已無生命跡象

笑撚左

猶差經過初步調查，認為案件無可疑

車長及其他車上乘客均被帶返警署協助調查

屍體淨返半邊身，全身燒焦，明顯死亡

rip

「新聞集要」
鳩up王指出飛出物被救起時，淨返半邊身，全身燒焦，全身100%完全燒傷，已無生命跡象，明顯死亡。
圍觀人士笑撚左。
杜麗莎夫人蠟像館表示，猶差經過初步調查，認為案件無可疑。小紅帽（綠色）車長及其他車上乘客均被帶返警署協助調查。

幽默呢家野.....

見到個杜麗莎好尷尬

.....

我讀drama架

做乜輪嘢

死亡地點 芝士薯條站月台

笑撚死

.......

做...乜...撚...野...